突發 中堅賓真係要坐監啦

Former Arsenal striker Nicklas Bendtner is set to serve time in prison after dropping his appeal against an assault conviction.
The ex-Denmark international will spend 50 days in jail after being found guilty of assaulting a taxi driver in Copenhagen.
Bendtner and his girlfriend reportedly left the taxi without paying the fare - which amounted to £5 - due to the driver's directions.

n子 玩劉ok？

抵啦 放針佬

丹麥監獄,坐幾耐都無所謂啦

我最討厭人放針

監獄球王

咪抺黑啦

靚到

佢放針比人拉左

坐50日姐 又唔係50年

熱血公民 全部坐牢！

監獄守衛人數+1

我會幫牙賓睇住丹麥